[

](https://danielberanek.cz/)

Hlavní menu

* [SEO](https://danielberanek.cz/seo/)Přepínač menu
* [Copywriter](https://danielberanek.cz/copywriter-copywriting/)Přepínač menu
* [Reference](https://danielberanek.cz/reference/)Přepínač menu
    * [Co získáte se mnou?](https://danielberanek.cz/proc-me-copywritera/)Přepínač menu
* [BloGG](https://danielberanek.cz/blog/)Přepínač menu
* [FAQ aj.](https://danielberanek.cz/faq/)Přepínač menu

* Zásady ochrany osobních údajů

Zásady ochrany osobních údajů
=============================

SEO specialista a copywriter za webem danielberanek.cz stojící
--------------------------------------------------------------

* je fyzická osoba podnikající Daniel Beránek, zapsaná v živnostenském rejstříku pod IČO 01818619

Jaké osobní údaje a proč shromažďuji
------------------------------------

### Komentáře

Komentáře nejsou zprovozněny.

Pokud by byly, službě Gravatar může být poskytnut anonymní řetězec vytvořený z vaší emailové adresy (nazývaný také hash), díky kterému lze určit jestli tuto službu používáte. Zásady ochrany osobních údajů služby Gravatar jsou k dispozici zde: https://automattic.com/privacy/. Po schválení vašeho komentáře je váš profilový obrázek viditelný pro veřejnost v kontextu vašeho komentáře.

### Formuláře

* jednorázově jsou mi mailem předána data, která uvedete ve [formuláři objednávky](https://danielberanek.cz/objednavka/): jméno, email, web, zpráva.

### Online chat od Smartsupp

Pokud zrovna používám online chat – je to [Smartsupp](https://danielberanek.cz/smartsupp-live-chat-hezky-cesky/). V tom případě je zpracovatelem osobních údajů pro mě (coby majitele webu) **Smartsupp.com**, s.r.o. DIČ CZ03668681 a já jsem v tom případě definován coby správce osobních údajů.

Smartsupp zpracovává osobní údaje v souladu s GDPR. Informace o tom, jak Smartsupp chrání a zpracovává osobní údaje najdete u [Smartsupp](https://www.smartsupp.com/cs/help/ochrana-osobnich-udaju-gdpr/?affil=1124). Zpracování vašich osobních údajů je potřebné k poskytnutí zákaznické podpory. Pokud máte dotazy ohledně zpracování osobních údajů, nebo chcete vyžádat nebo smazat vaše osobní údaje, kontaktujte prosím majitele webových stránek – tedy nejspíš mě.

### Cookies

Pokud na naše stránky přidáte komentář, můžete povolit uložení jména, emailové adresy a webové stránky do cookies. Tímto způsobem se snažíme zvýšit váš komfort, když budete psát nový komentář už pak nebudete muset tyto údaje znovu vyplňovat. Tyto soubory cookies budou mít životnost jeden rok.

Pokud máte účet a přihlašujete se k tomuto webu, nastavíme dočasné cookie pro ověření, zda váš prohlížeč přijímá soubory cookies. Tento soubor cookie neobsahuje žádná osobní data a při zavření prohlížeče se zruší.

### Analytická cookies

* nejsou zprovozněna.

### Vložený obsah z dalších webů

Příspěvky na těchto stránkách mohou obsahovat vložený obsah (například videa, obrázky, články atd.). Vložený obsah z jiných webových stránek se chová stejným způsobem, jako kdyby návštěvník navštívil jiný web.

Tyto webové stránky mohou shromažďovat data o vás, používat soubory cookies, vkládat další sledování od třetích stran a sledovat vaši interakci s tímto vloženým obsahem, včetně sledování interakce s vloženým obsahem, pokud máte účet a jste přihlášeni na danou webovou stránku.

S kým sdílím Vaše údaje
-----------------------

* s nikým.

Jak dlouho uchováváme vaše údaje
--------------------------------

Pokud přidáte komentář, komentář a jeho metadata budou uchovávána po dobu neurčitou. Údaje jsou uchovávány za účelem automatického rozpoznání a schválení všech následných komentářů, místo jejich držení ve frontě moderování.

Jaká máte práva?
----------------

Pokud máte na tomto webu účet nebo jste zde přidali komentáře, můžete požádat o obdržení souboru s exportem osobních údajů, které o vás uchováváme, včetně všech údajů, které jste nám poskytli. Můžete také požádat o odstranění veškerých osobních údajů, které o vás uchováváme. Tato možnost nezahrnuje údaje, které jsme povinni uchovávat z administrativních, právních nebo bezpečnostních důvodů.

### Jak chráníme vaše osobní údaje

* kontaktní data jsou využívána pouze fyzickou osobou podnikající – Daniel Beránek. Jsou uložena na šifrovaných úložištích a na zabezpečených zařízení.

### Od kterých třetích stran získávám osobní údaje?

* žádných.

Zásady cookies (EU)
-------------------

_Tyto Zásady cookies byly naposledy aktualizovány 18. 11. 2024 a vztahují se na občany a osoby s trvalým pobytem v Evropském hospodářském prostoru._  

1\. Úvod
--------

Naše webové stránky [https://danielberanek.cz](https://danielberanek.cz/) (dále jen „web“) používají cookies a další související technologie (pro usnadnění jsou všechny technologie označovány jako „cookies“). Cookies také vkládají třetí strany, které jsme zapojili. V níže uvedeném dokumentu vás informujeme o používání cookies na našem webu.

2\. Co jsou soubory cookies?
----------------------------

Soubor cookie je malý jednoduchý soubor, který je odeslán spolu se stránkami tohoto webu a uložen prohlížečem na pevný disk počítače nebo jiného zařízení. Informace v nich uložené mohou být vráceny našim serverům nebo serverům příslušných třetích stran během následné návštěvy.

3\. Co jsou skripty?
--------------------

Skript je část programového kódu, který slouží k tomu, aby naše webové stránky fungovaly správně a interaktivně. Tento kód je spuštěn na našem serveru nebo na vašem zařízení.

4\. Co je to webový maják?
--------------------------

Webový maják (nebo pixelová značka) je malý, neviditelný kus textu nebo obrázku na webu, který se používá ke sledování provozu na webu. Za tímto účelem jsou různá data o vás ukládána pomocí webových majáků.

5\. Cookies
-----------

5.1 Technické nebo funkční soubory cookies

Některé soubory cookies zajišťují, že určité části webu fungují správně a že vaše uživatelské preference zůstávají známé. Umístěním funkčních souborů cookies usnadňujeme návštěvu našich webových stránek. Tímto způsobem nemusíte při návštěvě našich webových stránek opakovaně zadávat stejné informace a například položky zůstanou v nákupním košíku, dokud nezaplatíte. Tyto cookies můžeme umístit bez vašeho souhlasu.

5.2 Statistické cookies

Protože jsou statistiky sledovány anonymně, není vyžadováno žádné povolení k umístění statistických souborů cookies.

6\. Umístěné cookies
--------------------

### WordPress

Funkční

Consent to service wordpress 

#### Užívání

Používáme WordPress pro website development.

#### Sdílení údajů

Tato data nejsou sdílena s třetími stranami.

#### Funkční

##### Název

WP\_DATA\_USER\_\*

##### Expirace

session

##### Funkce

Store user preferences

##### Název

wordpress\_test\_cookie

##### Expirace

session

##### Funkce

Read if cookies can be placed

##### Název

wordpress\_logged\_in\_\*

##### Expirace

trvalé

##### Funkce

Store logged in users

### Google Analytics

Statistiky

Consent to service google-analytics 

#### Užívání

Používáme Google Analytics pro website statistics.

#### Sdílení údajů

Další informace naleznete na [Google Analytics-Prohlašení o ochraně osobních údajů](https://policies.google.com/privacy).

#### Statistiky

##### Název

\_ga

##### Expirace

2 roky

##### Funkce

Store and count pageviews

##### Název

\_ga\_\*

##### Expirace

1 rok

##### Funkce

Store and count pageviews

### Smartsupp

Funkční

Consent to service smartsupp 

#### Užívání

Používáme Smartsupp pro chat support.

#### Sdílení údajů

Další informace naleznete na [Smartsupp-Prohlašení o ochraně osobních údajů](https://www.smartsupp.com/help/privacy/).

#### Funkční

##### Název

ssupp.vid

##### Expirace

6 měsíců

##### Funkce

Store a unique user ID

##### Název

ssupp.visits

##### Expirace

6 měsíců

##### Funkce

Store number of visits

##### Název

ssupp\_vid

##### Expirace

6 měsíců

##### Funkce

Store a unique user ID

##### Název

ssupp\_visits

##### Expirace

6 měsíců

##### Funkce

Store number of visits

### Ostatní

Účel čekající na zjištění

Consent to service ostatní 

#### Užívání

#### Sdílení údajů

Sdílení údajů čeká na zjištění

#### Účel čekající na zjištění

##### Název

gt-current-screen

##### Expirace

##### Funkce

##### Název

ssupp\_\*

##### Expirace

##### Funkce

##### Název

amp-story-state

##### Expirace

##### Funkce

##### Název

loglevel

##### Expirace

##### Funkce

##### Název

undefined

##### Expirace

##### Funkce

##### Název

cmplz\_toggle\_data\_id\_4

##### Expirace

365 dnů

##### Funkce

##### Název

cmplz\_consenttype

##### Expirace

365 dnů

##### Funkce

##### Název

cmplz\_toggle\_data\_id\_0

##### Expirace

365 dnů

##### Funkce

##### Název

cmplzFormValues

##### Expirace

365 dnů

##### Funkce

##### Název

cmplz\_toggle\_data\_id\_1

##### Expirace

365 dnů

##### Funkce

##### Název

cmplzDashboardDefaultsSet

##### Expirace

365 dnů

##### Funkce

##### Název

cmplz\_layout

##### Expirace

365 dnů

##### Funkce

##### Název

amp-store:https://danielberanek.cz

##### Expirace

##### Funkce

##### Název

cmplz\_toggle\_data\_id\_2

##### Expirace

365 dnů

##### Funkce

##### Název

cmplz\_toggle\_data\_id\_3

##### Expirace

365 dnů

##### Funkce

##### Název

cmplz\_policy\_id

##### Expirace

365 dnů

##### Funkce

##### Název

cmplz\_marketing

##### Expirace

365 dnů

##### Funkce

##### Název

cmplz\_statistics

##### Expirace

365 dnů

##### Funkce

##### Název

cmplz\_preferences

##### Expirace

365 dnů

##### Funkce

##### Název

cmplz\_functional

##### Expirace

365 dnů

##### Funkce

##### Název

cmplz\_banner-status

##### Expirace

365 dnů

##### Funkce

##### Název

AMP-CONSENT

##### Expirace

##### Funkce

##### Název

cmplz\_consented\_services

##### Expirace

365 dnů

##### Funkce

##### Název

web\_app\_url

##### Expirace

##### Funkce

##### Název

youtube\_current\_cue

##### Expirace

##### Funkce

##### Název

ub\_current\_user

##### Expirace

##### Funkce

##### Název

google\_current\_cue

##### Expirace

##### Funkce

##### Název

wp\_lang

##### Expirace

##### Funkce

##### Název

spectraCopyPasteStyles

##### Expirace

##### Funkce

##### Název

wf-scan-issue-expanded-2

##### Expirace

##### Funkce

##### Název

wf-scan-issue-expanded-3

##### Expirace

##### Funkce

##### Název

wfwaf-authcookie-54d5d58f26164273af6b0389e24710f7

##### Expirace

##### Funkce

##### Název

WP\_PREFERENCES\_USER\_1

##### Expirace

##### Funkce

##### Název

isSpectraFontAwesomeAPILoading

##### Expirace

##### Funkce

##### Název

amp-new-validation-url-count-last-count

##### Expirace

##### Funkce

##### Název

amp-new-error-index-count-last-count

##### Expirace

##### Funkce

##### Název

uagSvgConfirmation

##### Expirace

##### Funkce

##### Název

web-vitals-extension-metrics

##### Expirace

##### Funkce

##### Název

wpEmojiSettingsSupports

##### Expirace

##### Funkce

##### Název

dracula\_offer\_time

##### Expirace

##### Funkce

##### Název

gt-current-screen-danielberanek.cz

##### Expirace

##### Funkce

##### Název

dracula\_settings\_menu

##### Expirace

##### Funkce

##### Název

web\_stories\_help\_center

##### Expirace

##### Funkce

##### Název

dracula\_mode\_admin

##### Expirace

##### Funkce

##### Název

dracula\_last\_review\_popup

##### Expirace

##### Funkce

##### Název

wp-autosave-block-editor-post-3

##### Expirace

##### Funkce

7\. Souhlas
-----------

Když poprvé navštívíte náš web, ukážeme vám vyskakovací okno s vysvětlením o cookies. Jakmile kliknete na "Uložit předvolby", vyjadřujete svůj souhlas s používáním kategorií souborů cookies a doplňků popsaných ve vyskakovacím okně a v těchto Zásadách cookies. Používání cookies můžete zakázat pomocí svého prohlížeče, ale mějte na paměti, že naše webové stránky již nemusí fungovat správně.

7.1 Správa nastavení souhlasu

Zásady cookies jste načetli bez podpory javascriptu. Na AMP můžete použít tlačítko Spravovat souhlas ve spodní části stránky.

8\. Povolení/zakázání a odstranění cookies
------------------------------------------

Pomocí internetového prohlížeče můžete automaticky nebo ručně mazat soubory cookies. Můžete také určit, že některé soubory cookies nemusí být umístěny. Další možností je změnit nastavení internetového prohlížeče tak, aby se vám při každém uložení souboru cookies zobrazila zpráva. Další informace o těchto možnostech naleznete v Nápovědě vašeho prohlížeče.

Vezměte prosím na vědomí, že náš web nemusí fungovat správně, pokud jsou deaktivovány všechny cookies. Pokud cookies smažete ve svém prohlížeči, budou znovu umístěny po vašem souhlasu, když znovu navštívíte naše webové stránky.

9\. Vaše práva týkající se osobních údajů
-----------------------------------------

Pokud jde o vaše osobní údaje, máte následující práva:

* Máte právo vědět, proč jsou vaše osobní údaje potřebné, co se s nimi stane a jak dlouho budou uchovány.
* Právo na přístup: Máte právo na přístup k vašim osobním údajům, které jsou nám známy.
* Právo na opravu: Máte právo doplnit, opravit, odstranit nebo zablokovat vaše osobní údaje, kdykoli budete chtít.
* Pokud nám udělíte souhlas se zpracováním vašich údajů, máte právo tento souhlas odvolat a nechat vaše osobní údaje smazat.
* Právo na přenos vašich údajů: Máte právo vyžádat si od správce všechny vaše osobní údaje a v celém rozsahu je předat jinému správci.
* Právo na námitku: proti zpracování vašich údajů můžete namítat. Řídíme se tím, pokud neexistují oprávněné důvody ke zpracování.

Pro uplatnění těchto práv nás prosím kontaktujte. Kontaktní údaje najdete ve spodní části těchto Zásad používání souborů cookies. Máte-li stížnost na to, jak nakládáme s vašimi údaji, rádi bychom se o tom dozvěděli, ale máte také právo podat stížnost kontrolnímu orgánu (Úřadu pro ochranu osobních údajů).

10\. Kontaktní údaje
--------------------

V případě dotazů nebo komentářů ohledně našich zásad týkajících se souborů cookies a tohoto prohlášení nás prosím kontaktujte pomocí následujících kontaktních údajů:

SEO specialista a copywriter Daniel Beránek  
Vachova 36/1  
602 00 Brno  
Česká republika  
Web: [https://danielberanek.cz](https://danielberanek.cz/)  
E-mail: dan@danielberanek.cz  
Phone number: 724501041

[

](https://danielberanek.cz/wp-content/uploads/daniel-beranek-full-size-2.avif)

SEO specialista a copywriter Daniel Beránek  
_SEO a copy_  
Vachova 36/1, 602 00 Brno  

Vyhledat pro:  

SEO, copy & online byznys
-------------------------

* [Jedna Valentýnská: jak se Topface zamilovala do svého infiltrátora](https://danielberanek.cz/jedna-valentynska-jak-se-topface-zamilovala-do-sveho-infiltratora/)

© 2006 - 2024 Daniel Beránek [Ochrana os. údajů](https://danielberanek.cz/ochrana-osobnich-udaju/), [Cookies](https://danielberanek.cz/zasady-cookies-eu/)

Svištící rychlost mi dodává [WP-Hosting.cz](https://www.wp-hosting.cz/cenik/?sa_u=ext2qmbpl1&sa_c=834s6uyv "Hosting pro nejrychlejší WordPress") a [WP Rocket](https://shareasale.com/r.cfm?b=1075949&u=2238331&m=74778&urllink=&afftrack= "Zrychlení WP pluginem")
